時日秒秒細緻像塵

仍為你記錄了在何年何月與日

塵塵

肯起身啦

係啊 起左身冇野做

Bb